(街機糞驚)三國志大戰(7)

誤中1001🤡

想問蜀四枚係咪武神最強

lm

已經好耐冇見過武神

我仲用緊武神

蜀國呢幾個version俾狗打 弱到喊

冇人權 唔知幾時先會到蜀國大buff

其實今次已經buff左 但都係渣 等出新卡啦

武神落姜維都唔差架喎

武神落城門姜維？ 跟著仲要咩腳

魏延 趙累

搵日試下先

武神馬姬開幕都唔錯

開幕都係張苞？定其他腳

黃忠都見過 我覺得自由度都幾大

各位新年快樂 豬年升多幾州 中多幾張靚卡

印副暴虐開幕試玩下先

呢副野咩ver都會撞到 可以幫對面練下出入城

我見人玩得咁開心 咪試下

好過來來去去都武神

第三個po已經見你打武神啦 我係開第三個po個巴打唔知你記唔記得我

有啲印象

果時啱啱開始玩上黎問 大家都推薦武神比我

一玩就玩到依家

有無諗過王基四枚？都幾好玩

睇下先 一張晉既主力卡都冇

果副得張司馬師係金 其餘都幾乎冇難度

留名

反計鍾會依家好似未有得印

有冇卡可以代到鍾會

老實講 無
晉唯一反計馬
同Cost其他一係低智低征 效果無咁好
可以試下神速鄧艾睇吓效果點

我睇完同cost得杜預

想升得快？王凌6枚，王基4枚，戰巧谷利，多勢7枚幫到你

谷利真係好屈

點解會話屈機？

飛車攻守兼備

暴虐開幕幾難玩

Btw 用武神打左上四州 雖然唔係咩大件事

武神其實又唔係好差 不過唔係meta野
暴虐開幕大家都知你想做咩 有對策當然難打

想問下牛牛兵點拎 好得意
另外最近終於玩熟新手副卡 勝率返黎
想試下其他牌組定再玩勁本身個副
新仔得一個玩好驚青 有人望住就手震

玩武神玩到義兄弟

玩玩下就慣 你打到緊張關頭後面有裸女都唔得閒

牛牛兵好似唔知買咩先有 依家已經冇得換

請受小弟一拜

其實有得打。當岩岩出麒麟兒個時咁打就得

Lm

睇日本比賽啲神人可以係谷利個輪無果時突落去
應該好過麒麟兒啱啱出果期嘅
利申：推緊巧遲谷利四枚,好好推

我相捧都係得兩張

四枚谷利要咩腳

雖然你問谷利但我答巧遲徐盛 2cost x4 (通常2槍1騎1弓)
槍：黃蓋/紡績 (見過打三槍一騎用黃蓋,亦見過唔入谷利入紡績)
騎：淩統/孫策 (兩隻揀一隻)
弓：朱拠/太史慈/周瑜
谷利0.8C/1知，所以夾巧遲差唔多12C長

下次更新幾時？

試下先 印多副deck唔怕玩 王基四枚我印唔到司馬師同鍾會

可以印鍾會了

試過搭槍甘寧，d馬突極佢都唔死

司馬師係咪冇得用金貨印出黎？

宜家有

打三國d人都痴痴地
係咁屌你老母

鑚石山？
有個阿叔打緊唔受後指比人大大聲閙豬閪

活力城？

鑽荷好多痴線佬

我估所有場都係咁
佢地係真嬲, 嬲到掉卡果D黎
打機打到發脾氣不如唔好打啦

啲人真係打到好嬲咁

係咁拍部機

新手入坑想玩漢鳴應該點組?
漢鳴落雷有冇搞頭?
仲想問下有冇咩web site可以比人抄下deck?

thx 巴打
另外想問下有冇Web Site/FB Group可以同人換卡?
佢換卡個system係咪SR換SR唔洗比緣?

fb打三國志大戰 都有幾個啦

試下用傀儡の勅命+谷利先

fb group仲成日有解任

教還教啊。最憎人落搞我到卡。你咁想玩咪自己玩

where

宅撚樣好恰

新手啱啱開卡想問
續局應該揀緣定抽2卡比較好
8點去荃灣打包哂場

新手就2卡。儲多d卡先

thankss

係咪你啊。搞到我贏都變輸

你玩玩咩deck

計1埋啱啱打完果場先得5張卡，諗住向若王方向砌下先

即係玩吳國啦。咁你打吳傳個故事啦。必出吳國卡。咁會易儲好多

原來咁架，唔該哂
我仲on99咁去打咗2場全國比谷利屠添

好多假新㗎 預咗狂輸一兩個月練吓先

屌，宜家先發現無拎番張IC走

開過張

好彩去到執得番，屌，好撚on9

喝鳩過人咪撚掂就有

放張ic入咭盒喇 (咁咪可以連埋其他咭一齊唔見)

未買盒呀
是咪應該同場務姐姐買番個

機鋪無盒買 求其出街買個喇

幻覺嚟咋，你點都係輸架唔好賴人

有咭盒放，$40@

又幾靚喎衰鬼

點樣有 黎緊飛日本打足全日

上年啲打分活動，有咭簿同盒
入夠$同鋪換

好耐架啦
除左同人買 無方法

重有出第2彈既卡盒, 睇佢都會出第3彈啦

去無印買, 有D膠卡盒可以有2格, 1格入IC 1格入5-8張卡都得
25左右

ok喎，唔該巴打

本身想試下典偉+姜維+胡班+車輪號令
試下一下12士氣可以打幾多
點知計都未爆就比人落城

車輪傳授

巴打們哩張要點印出黎？洗唔洗錢架？

下一鋪就會自動印

唔該巴打

如果8cost我左面咁砌有無問題，定應該乖乖地打多幾場吳傳儲下先

乖乖地打多幾場吳傳儲下先

拎左袁姬之後夾孫權夠5張8costs就得

落機鋪乞張谷利

谷利80緣我好似夠

谷利真係咁好玩咩

LM

垃圾Game, 玩半日就無咗差唔多4舊水，on9架
明明3代30蚊有3局架

玩呢隻預左消錢400玩到半日真係算少
遲d你打全國比人屌打就知咩叫真消錢

唔好印啦。去大機度執返張拿來登啦

中左咩卡

而家最平50蚊3局3卡

刷哂3張印花卡先喇

我見好多卡放咗喺個合3到，是咪可以拎黎用架？

喺個*盒到

仲研究緊D技係咩黎

嗱嗱臨裝手機隻廢Game 攞金銀銅貨街機揀咭啦

係任拎的但不代表全部用到
因為D人見張卡垃圾直接丟掉但冇解任
你都係用唔到 當然你可以碰下運氣嘅
最好上fb或Twitter 登用會慳時間D

好既

已裝

吳國個d都可以執d來用下

裝左都要LINK住3594先好抽

要玩好快啲手 隻手機game就收皮

又多左人玩

搵到張兵力皇軍就開封

點解次次玩親都比死差佬查身分證
想問下個身有好多龍玉同緣 想玩晉直接印晒 司馬師 鐘會王基 衛瓘好唔好 定再留返

印啦
仲大會緊，啲野唔會點大執
最快大更新等大會完三月底

王基好打啊。上十二州靠佢

你就好了童顏

印出黎d 主副將器係抽定有得簡

主係簡 副係抽奬

副將器點刷
有副將器卷

再印刷。跟住底個位會有得俾你轉主副戰器

之前係堅尼地城比女madam查左一次

印埋司馬昭啦 招技加好高武力

11州姐係未改版前既幾品位？

銀最上級
應該等於三品上

用同一副野早幾日仲輸到仆街

你呢副咩卡

同太史waka打 人都灰埋

晉馬單，荃灣打開

你用咩先...

想玩狼顧落王基,司馬望,反計鐘會咁組掂唔掂?

頂上又一班人用

你開得狼顧應該唔會開王基
除非你話想combo

武神⋯⋯

其他咩腳？同咩奧義

你指我定對面？

宜家有幾百貨，聽日落荃灣揀卡先
想問下揀完卡print出黎洗唔洗錢?
如果要係一張張計定點樣計架

*幾百貨幣

唔駛錢
逐張計

唔識的話去到機鋪求其捉過師兄問啦

如果你再印刷咪要$20

終於係twitter搵到張30緣王者袁紹。

印埋佢同蔣義渠就可以玩王者攻城車

文良兵增一波過

其實呢隻game 出隻家用機有無得諗？
其實要咁樣入錢法真係好貴
好多人都因為咁而唔玩
利申 打左1500場 覺得好貴
講真，10洲以上頂盡得10000個，9洲以下個一個月先打幾鋪
隻game淨係靠10000人不斷重課維生
如果唔靠小數重課，改變策略，靠多數人小課又得唔得？
youtube 軍團，頂上，個d片其實最多係上到成20-30k
其實好多人淨係睇，無玩，同埋外國，就算係亞洲都無乜人玩街機
街機就算係日本市場都開始萎縮
出塊版淨係detect d卡，駁電腦，係屋企玩
一定多人玩過而家
再賺唔夠錢學switch咁收月費
卡再另外收錢

有無得諗？
定係大家覺得而家呢個形式好d

師兄你諗多左
你諗下依家佢2/2/1。三場收你50蚊（400yen)打1-2個鍾你已經買到隻ps4 game
當你話出家用機。隻game佢賣到幾多錢。塊板又賣到幾多錢。月費又收到你幾多錢。重有出卡又點出比你。好多因素架。你重要諗下佢幾耐先回到本
重有網絡問題。d人唔夠打。抆線走場又點計
如果係有興趣既就點都會玩。無興趣就免費都唔會玩架啦d人

世嘉呢d大公司本身自己有電腦game / ps4 game 出電腦版，有一定經驗，網絡問題一定唔係問題
走場大把game 都有，走埸額外減証/侵攻度，走太多ban ，根本已經解決問題
不過未必回到本係真，出部家用機始終太高風險，sega已經輸過，睇個勢唔會想出家用機，ff 下好啦

Sega 街機轉家用個營運變成點，點解唔望下而家PS4隻Border Break 搞成點

上網見到free to play 都係得150k人玩
睇嚟我諗多左

想下都知唔得了。

唔通叫人一人買個d感應桌面咩。

仲要有墨同印卡

除非你有vr同手套連動law.

無錯啦。基本上你當依家街機套野既成本。掉返上家用機就知。sega唔會貪你個一千幾百

走場額外減証/侵攻 治標唔治本。咪由你減。反正唔洗錢續局 。第二有打開街機都知。d高手有打開幾張ic卡。即係暫時禁賽都無用。第三。影響遊戲質數 。大佬我雖然唔洗錢續局。但你下下走場。我根本升唔到州。打到無引。

要搵錢，世嘉出手遊好過啦
佢仲肯出街機，即係佢仲考慮比到啲有質素嘅遊戲比玩家
利申：打得333場全國(連上個大ver)，啱啱升11州，君主位12183位
即係11州已經多過10000個

手遊始終都有局限。

所以而家世嘉開2個市場cap水算做得好成功。

之前咪出過垃圾電腦版同nds版

係呀。都係失敗收場

諗下都知會失敗啦
你個遊戲玩法唔同哂。
唔好當玩家傻啦

巴打仲放唔放盒，想要紫色果個

可以，不過旺角交收

可以，不過要夾一夾時間

下星期再約，呢幾日唔係香港

好呀

觀廣連續兩日比龜渣，做乜鳩

好似依年因為三__問題 所以特別多CHECK

今日都查
無交保護費?

GOOGLE 下新聞 有講過
今時今日都要咁真係

巴打們知唔知夜晚荃灣金星少人D定旺角新之城少人排D

新之 8部機

唔該巴打，今晚去試下先

請問如果用緣登錄完 抽副將器全部垃圾 要用副將變更係咪得返再印刷 刷到3色先得
想登完直接3色係咪要歐洲人先做到

用武神寡兵真係一副直推deck

琴日對
武神張包馬姬回復開幕推爆

唔明你講乜

你用咩咁強開幕推爆佢 借黎參考下點打

係比佢開幕打左半條 佢用增援

當我冇講過

假設我用180緣登用左隻司馬
但係抽出黎係垃圾紅藍綠副將器 想轉佢做3綠係咪一定要印一次出黎再去再印刷用副將器變更變到想要既顏色
之後比20蚊先得

係, 抽左之後你開3954未有CODE, 未入你手 都唔可以解任

印左出黎先有CODE, 先可以再印刷到抽

Reset副器係一定要揀再印刷至可以再抽副器色
抽唔啱可以唔印當無事
抽啱就入廿蚊之後再去打局出咭
再唔明落機鋪自己試

好想洗張姜維 但出名臭手應該洗到2046都唔得

上個月玩左3張 非洲抽唔岩想死

可以上網登人地
之後抽珠再印刷
咁樣慳緣又慳錢

城門特攻果張?
那那聲玩APP囉金再抽好過啦

再抽過好過洗？ 但點解？

再印刷
比緣+20打出黎 再比20再印刷 +20打出黎 total 60

抽
免費金 + 20打出黎

點解唔用曬金先用再印刷既方法?

唔記得左仲可以上網登
咩叫抽珠
登完係咪一樣再印刷換岩副將器就用得

其實14州以下真係唔使3同色不如練好啲技術好過

諗住玩左成個月熟下其他野 成隻game好多系統仲未知點用

武神其實重係幾勁

人地解得既都係唔岩用
3粒珠都係紅黃綠咁
如果你要洗到同一隻色
可以上網登人地既卡先
之後唔好print住玩洗珠 洗到岩先print番出來

又易用又大力

隻Game 一副Deck有9同8一齊，唔係係咩奇怪嘢其實弱極有譜

路過想問下有冇巴打見過係新之金雞玩三國志嘅偽娘

條友有玩咩

冇咩最近先見過幾次 次次都cos蘭子

例如?

揭示板/街機個綠色制（鎖技？）/晉覺醒時間（最近先知）/抽中icon法具時閃下閃下既黃色制/大機台既某d功能 （之前柒過一次 以為探索=登用 簡4隻出黎抽先知出事）

冇fd玩開？其實落機鋪問最快捷

冇 入坑玩到而家全部爬文自學
毒撚唔夠膽問人 落去玩都驚驚青青

係啦，除非你好似呢位巴打咁勁啦

劍心仲有打咩？

咁你有D咩想問

我都係最近哩個月先玩
哩到D巴打好好，你有野問實有人答
一齊交流下

邊度打開？

咪上面個d

觀廣

其實舞姬副野勁定係個人都好撚勁 37連勝
近排玩親5場有3場都撞到副濕鳩野

太史慈剛弓太勁

人勁

我日頭喺觀廣打

人+1

之前有玩過3.59
想問下依加冇得交換武將（實卡）黎用
係咪一定要入錢打機抽卡
抽中先可以用到落game到

要喺部機到trade冇得直接交換實卡

巴打們有無睇過哩場
舞姬勁，第二果個都好勁

咁換卡有冇限制
同埋新game係咪都係用番以前d推卡技巧
Sip下城 防突咁

我都係日頭

厨房全Game最高勝率果個點會唔勁....
唔係之前改版改階級同條友搵工排得仲高

副野明顯係人勁

什麼IC

呢位師兄聽講都好勁
咩ic

聽講月尾個大會有香港人?
唔知到時有無link有無得支持下

雖則人廢 但係都廢時係到自爆
6洲玩晉 個頭好顯眼 聽朝後朝撞下咁

朝早玩六州既我認得了，打晉4？

係

果位人兄金句：「我有資格話你廢」

支持佢？不了

嘩，係咁架，咁Pass

終於升到六州 點解連親啲人都打三四百場

吊打歷戰對手升上六州

而家好少火水雷
成日對到高武低智

我比人屌打就有份

巴打們我咁砌有無大問題
但係我成日都掛住控隻馬其他淨係識鳩推
究竟6枚果D卡組D人係點控
4騎又點控到4隻騎

啱呀
所以我推戰巧者落赤火,有時好好燒
然後自己就用谷利淩統呢啲白痴仔

馬單先好推,四/五隻一齊抹枱啫嘛,大不了咪一齊插槍
六枚wara亦只係專心控好一至兩隻大嘢,其他都係鳩推去油顏色/偷城
五枚槍騎先惡用,速唔同,又無得放置射箭
你隻騎用留賛都好過用呢隻凌統啦

無留賛喺手，去印張先
可唔可以問下點解咁轉比較好既?
係咪因為留賛多個勇同活?
82張凌統又無得印

一來有勇有活
二來唔齊人用唔到四龍有多個計可以用
個計17C突一下回50%血,唔插槍係不死身

收到，試試先，唔該巴打

有冇人有網址係可以訂新果本畫集

Amazon up

訂嘢送埋上office/屋企仲平過所謂嘅代購

連輸12場想跳樓

搞咩黎咁大鑊

依個真

我想連輸六場

真, 已訂, 如果其他巴打訂, 最好夾埋
佢好似有做promo
3本以上有9折
我前日訂, 舊果本本身今日就到
我改咗附近7仔拎, 聽日有得拎
勁快

今次唔係有電子版咩

今日我都1勝5敗, 打到有少少懷疑人生

今日打完抽到哩張，又幾過癮喎

睇amazon 評價上次都有kindle版但無code

打咗年幾 一張LE都無出過

上一期書已到
點解銀屏妹可以咁得意
搞到我想轉練蜀

果CODE用到?

未試, 佢未開過, 得閒試完話你知丫

蜀國冇人權架喎 轉過黎之前諗清楚

那個 大雄kuma 推8掛幾勁踢

你應先搵個師傅 觀廣有vz~恆、多啦a夢過d勁人

師兄試左未 我都想買。之前出個時無買到

我見人玩祝融呀，孟獲決死呀果D
新手有無得諗

BTW 最近玩緊谷利徐盛雖然都係輸，但好易上手，練多咗好多抽槍頭刷槍擊

今晚研究下

armarm轉用孟獲，時間太短死得好快都係放棄

蜀國唔知轉咩好 我由武神張飛》武神馬姬〉武神寡兵

離唔開武神

用ex龐統招技幾好

是咪掂到人會減人攻果隻
上次遇過唔識點應對

減攻仲減埋速

個Code用到呀巴打

咁正。咁我都買返本先。師兄你邊度買

喺amazon買, 你試下下面條link得唔得
唔得既話你上amazon jp 查 "三国志大戦 英傑録 第一集 ~いざ、覇道へ~"就有

點睇?

難得早收但冇機打

左下好似好激烈咁

係咪有得投票

聽日留意喇

冠軍有把關刀

香港0的突破。仲要係羊到JACK

贏你又唔抵得。即刻斷線。鑽荷好多狗西

真係會抆線咩咁多人睇住 我知三號機成日斷線

唔知啦。總之打到佢大半城血就突然斷線。你話唔係特登都無人信啦。仲要係13州以上先咁無品

開名

下次再屌打佢又斷線先開。可能今次佢無心。比次機會佢

抆唔到架你估新加坡咩
荷鑽仲有個場務成日都坐係三國枱機附近
唔好彩啫

巴打方唔方便約交收個盒

唔知啦。總之下次遇到佢。佢又再斷線我開名

今日你幾點系新之？

旺角新知？
7點至7點3左右

Ok，留名到時搵你

宜家買第一本畫集都有code 送？（好似係）

宜家買第一本畫集（電子書版）都有code 送？（好似係）

啱啱收到DHL通知，新果本最快聽晚就送到

巴打有無TG

到左，無

何文田黎緊，Sorry巴打，等一等

到了，機台隔龍迷彩外套拎住把藍遮果個

天才/神針張圖做乜勁

有無巴有三生圖

姓名:黃家桃(Peter Wong)
外號: 世界冠軍/熱血桃
外型: 中等身材,典型大陸仔,操台山口音粵語
身高:約169cm
電話: 9615 8462
出沒地點: 長期於旺角smart game/ game zone遊戲機中心出沒
住址: 何文田靜文樓
工作: 飲食業(主要炒散)，但長期失業
惡行:
此人長期無業並經常於旺角遊戲機中心出沒，與人混熟後就開始黐飲黐食並以各種理由問人借錢。借錢後就算有錢都唔會還，仲要發爛碴兼走數實屬無恥騙徒！

此人患有狂燥症性好撩事鬥非，多年來於遊戲機中心及其工作場所均有多次與人衝突並打架之紀錄，曾因群毆案件上過法庭被判守行為！

還多次破壞遊戲機中心設施(刑事毀壞)及偷人手機。此人以上所作所為於飲食界、酒店業及旺角一帶已惡名昭著。敬請各位提防免招損失

牆張紙果個佢黎？

係， 好多人搞佢 太仆街
各位師兄小心

有一句屈佢，我被車車死

仲見佢有落機舖
有其它三國師兄中招？

巴打，三國我冇玩開，淨係知佢係新之城出沒
當年喺金雞打高達 輸左打9我 偷埋我電話

反計鐘會係咪收得皮 短到慘過太監

佢始終772，死唔晒

有咩卡改到用唔到

谷利

谷利我啱啱先印炸

橫行左咁耐 而家先印

暴虐 4枚？

5枚

頭先用過
屎一樣
諗住世嘉一係改dam 一係改時間
點知兩樣都改晒
就算比返之前果一武個計都係屎

太史慈唔知有無咁屎

舞姬又要轉deck了

開始玩無幾耐

當白紙8武槍還好
唔好諗住開佢個計

有冇巴打試過2.5隻陸抗？

江東之虎副4龍用緊，之前全國大賽打得唔錯

用妨害食左勇略個攻城力up

我都見江東之虎用先知陸抗咁萬能
想搭騎周姬用

之前陸抗時間短(好似7C)
宜家上修完有8C
但2.5 8武+1.5 3武咁蝕武會否難打咗啲

呢兩個page都有唔少update嘅data
第一個啲圖要入條友嘅twitter睇

因為騎周姬招號令同陸抗招號令一齊用好似幾夾

amazon買書真心快手
新書入手了

我都收到 快到癲

今晚瞓唔著都似
今日初試四龍+巨虎
四龍推到城下拍巨虎拍錯咗紅色，唔夠力推完城
比佢董卓區星一下落咗我城
宜家打完成個鐘都仲諗緊

話說如果係用手機貨幣印出黎既卡

可唔可以借到比團友用

我之前用巨虎都係比沈瑩開頭打左一下

除左bgm卡 其他卡都可以借比人用

好的

呢條友好熟口面 比賽定生放送見過 係咪好出名

左面係

點解我輸極都仲想入錢玩
我係咪太M
平時收工每個星期打2日100蚊，一放假就想去打，點先戒到

試下每個星期打7日160蚊

真係練既，一星期五百基本啦

想請問下 火神祝融招震擊係點出？

佢儲到有個圈停係到就出會震擊？

行到有個圈
想出嘅時候轉張卡

有新version
可以推返上黎

好似又係弓既霸期

打到有d悶

屌佢老母有崩弓未
而家啲迎撃判定亂鳩咁黎

蜀國啲新卡

app 咭終於可以解任

肥仔算吧啦 蜀都係要做狗架啦

魏嗰兩張勁到

今個ver魏國志大戰

通街郭淮

有無人明火焰號令點解?
+智, 之後同智力有關既傷會高D?
想我開完計再射個火計出去??

開完計後
打人唔睇武力睇知力,唔知佢加幾多,當住基本身力咁講
陸遜7/9打呂布10/1
攻擊：打人個傷會計9知打1知,當平時9武打1武
受傷：就傳統咁計返武,被10武打7武

咁都幾易死wor,

屌
d新卡勁撚到

咁本身個計都加5武,不過唔知加幾多知,所以用住基武做比喻啫

機略個圈
打條撚咩

整番張槍呂布用先

屌佢老母初初玩開3.59
到第4代一出晉已經無撚玩 d初代號令根本無得同人打 初初已經覺得好撚唔平衡 一隻徐晃同關羽超絕強化屈撚到 再睇新出個隻郭准孫尚香 嘔撚心到

其實3.59咪又係新卡屈到嘔,初出時操術趙雲
宜家印卡加新卡更方便所以更覺得噁心啫

旺角新之等23個先有得打，點等

有新野係咁架啦食住飯等啦

宜家都叫有得等 個陣3代 一有機坐底 幾袋5蚊放係到 佢就玩到人地收工

卡個到又係鳩屎 宜家即抽即印仲難出sr 個陣都話可以同fd煲死一部機等出sr 宜家順靠機率 仲要分靚色靚將器 真係狗都唔屌

Btw本人想收番d 3代既Le卡同SR卡 有巴打有多/想放 可以pm我傾傾 我本身自己都有大部分但未齊 都係收藏用

我有。請dm我

洗唔洗完美未開封
tg: lung113

過年時掉晒1~3代嘅卡
除咗大量狼顧連破

飄風幾勁!

郭淮槍呂布

一街都係飄風

飄風都係廚但起碼要擰下卡控下兵，郭淮呂布

想問下之前弓有冇迎擊判定

連環 陳宮招猛將獻策 槍呂布 我啱啱開始玩唔識應對

收成 投降

呂布真係太勁
就睇下幾時NERF

任何嘢加夠速就會被迎

加速槍?

巴打們，想問下卡套係咪求其喺新之個櫃檯阿姐到買就得？
唔知做乜，我已經第二張卡玩到Detect唔到，打果陣先發現到，搞到打少張

係
一係用膠紙

今日印咗張3綠SR騎周姬
我主將器揀咗突擊
是咪其實兵力上昇好D
定突擊都無所謂其實

張卡麻麻地 正路好少開佢將器 所以無乜所謂

好既
因為想用佢配巨虎試下
咁我唔特別去轉佢個主將器了

個寵臣咩黎？
有冇爸打解釋下

有隻吉祥物招呼你同你講歡迎光臨
好似係

屌......
仲以為係卡

比多兩粒開多下巨虎好過啦

早排試下黐,黐咗張卡一半放棄咗
唔怪得3代剩係黐咗劉虞

我個FD有兩張卡底已經磨到見到符號
開始感應唔到

3代我見D人可以搣開封套面果張紙
留番成個套包住張卡
好犀利

琴日打新果張郭淮
開完巨虎比佢射兩射之後
唔知自己玩咗D乜
係咪正常

正常
今個ver煌弓呀嘛

其實D新卡要點先有?
APP印得既咭大部份印晒
一定要用180緣? 新手無咁多緣可以點做?
煲機等出又係煲到2046都未必有

緣印 等運抽 朋友 睇下你有邊樣

多D落機鋪執
琴日喺新之見到有新郭淮

無緣就乖乖地入$啦
$50 22緣
$80 47緣

岩岩直播見到同NALO打

上次執完網上在野登錄登完又係登錄不可
玩唔到張卡
係咪部驟錯左?
定係張卡比人登錄左,我之後再登錄都用唔到?

1/ 可能佢無/未解任，咁你就登唔到
2/ 比人登咗你就登唔到（一張卡對1張IC卡）

如果係佢舉的郭淮case.

好可能係洗左戰器。

舊個張冇用就擺左係度

咁其實執到都無咩用
又係要自己打

已經好好, 好多腳可以執黎用
因為最近多咗好多人放卡出黎要緣抽新卡
你真係想要新卡或者真係打多兩鋪印會快D

屌你老母郭狗 6士氣 又加攻。又多射。又減人攻。打毛啊。你玩撚哂佢啦

IF U CAN'T BEAT THEM
JOIN THEM

堅持用緊蜀國 跟著瘋狂咁輸

魏4騎， 唔落傷害計係唔係冇等同槍呂布打？

今個ver新卡勁到閪咁

堅持用緊巨虎 跟著瘋狂咁輸
不過我係輸自己廢，繼續入下錢比下學費先

聖誕張春華/EX賈詡/反計賈詡

輸到失左自我
連正常既舊卡都輸

課左50蚊抽寵臣係咪好不智 好彩抽到小喬可以用

我中兩隻呂布

寵臣係可以印既?

其實係啲昆水嘢，只會在入銀仔嘅畫面有該位武將出聲嘅gmmick

呂布郭淮屈撚到嘔

新手又無咁多緣印咭

好似鋪鋪入錢比人屈幫人做高勝率

點撚樣打

有無咩方法可以入手呢兩張咭？

打到好撚無癮

燒又燒唔死 9智

想問下赤火燒槍呂布燒唔燒得死？

有無巴打試過？

周瑜赤火4智確殺（104%）
呂範火計3智確殺
槍呂布得2智無問題
不過最近見D人加隻陳宮喺後面幫呂布加智又係另一件事...

雲散

埋到身你咪來

機略

無勢之毒

呂布都可以燒

郭淮真係難打到嘔

琴日見條友打到錯晒

但一開郭淮就清晒人地場

打到後尾落埋城

緊急hotfix nerf卡

新活動張周瑜畫風同招技想點

Pop team epic

pop子

呂布、郭淮、文鴦、機略走唔甩啦，下個ver 啲咩火焰號令、真桃園決起皇甫嵩又會出晒嚟

火焰真係唔起眼地CLS
睇住人呂布廿幾武跳落去對面堆腳度
比火焰Dam扣血1C都頂唔到行都行唔到出黎比人熔左

真桃已經開始多，馬超雷銅張飛
機略而家個圈鳩咁大，3.59至叫正常啦
文鴦，中埸LV2已經超好打，佢老母
皇生又係On9既

文鴦要Lv3不過一場可以開兩次真係太戇鳩，睇下隔離漢董卓太容易3醒都係一個問題，張春華+5真係唔知槍司馬有咩存在價值

火焰其實好勁，係對住流行嘅呂郭機略都下風先少見

狼主真係蝕Cost蝕武器

世嘉：見大家郭淮都開紅計，即係藍計太廢，所以上修藍計

火焰唔係下風，係無得打

決定皇甫打多人地一個再起奧義係咪癲咗咁仲水洗乜用舊果張

9氣同6氣......

其他效果(希望無睇錯，以上面條實測link為準）：
武力徐徐上升（約10C？，升到49還原）
武力變99 （1.5C）
知力+99
+3武力附帶彈飛效果
武力+5攻城力上升
武力+5移動速度上升（目測3倍？）
攻擊敵方城池1%
我方城池食50%傷害
征壓值最大化（半徑=戰場長度）
自己食毒（會毒死自己）

依張野真係一貫PPTP 風格..

魏 天破竜墜 郭淮
【緋略】
・武力上昇値減少
・弓射程距離短縮

晋 万人之雄 文鴦
・効果時間短縮
【緋略】
・効果時間短縮
【蒼略】
・効果時間短縮

群雄 無双方天戟 呂布
・効果時間短縮
・敵撃破時の兵力回復量減少

唔改機略

郭淮一砍由+6變+3
世嘉今次砍咁大

睇日本Wiki

自身の武力が+15される。
自身の武力が1になる。
自身の武力が99になる（約2c）。
自身の知力が99になる。
自身の武力が+5され、兵力が上限を超えて200%回復する。
自身の武力が+5され、更に移動速度が上がる(恐らく3倍)
自身の武力が+3され、更に一定時間ごとに接触している敵を弾く。
自身の武力が+5され、更に攻城力が2.5倍になる(深城壁で113%＝一撃落城)。
自身の武力が徐々に上がる。約1秒毎に+1され、50まで上がる。
自身の知力が上がり、知力による戦闘ダメージを与えられるようになる(上昇値は要検証)。
自身の兵力が徐々に回復する。
自身の兵力が徐々に減少する。ダメージは城内回復速度と概ね同等だが、城内に帰還しても効果終了しない。
自身の移動速度が0.2倍になる。
自身の征圧力が最大まで上がる(戦場中央にいて四隅が入らない程度)。
敵城に1%ダメージ。
自城に50%ダメージ。

+3-4有7武差都好勁啦

想問下有冇網或者wiki可以睇下打傳果啲？？？？既條件

好似card data list本身已經可以
但係要打到個章先可以睇個章

Thx巴打

呢個睇得清楚d達成條件，不過日文，但唔難明的

頭先對面開義兄弟，我仲好型咁開個火計
點知燒空氣...
有得加10武仲唔食計咁無腦架咩

你地網上登用完冇實卡係咪焗住比錢印佢出黎

10粒珠仲會食計比你燒張飛就全部番屋企既仲有人用？

新手想入坑可以點 係咪一早俾人霸晒機

好耐之前玩過下第2代

比20蚊

新手推推

唔會被霸機，依家部機有排隊system，有人排隊的話最多打一口（2-3舖）就要起身

今晚三生，睇下又改乜
呢兩個ver無點打機

有冇人知一次過印晒所有待預約卡既系統點用
好似上次新整既？ 比50蚊簡右邊定點
我既尚香同呂範

一樣大機度set 印刷預約，之後去打印咭

呂範好撚慘，垃圾SEGA

呂範rip

呂範咁改同Del咗張卡有咩分別

同吾粲睇齊架喎
又唔見呂範出果時RIP其他火計

呂範龐會抵撚死

呂布死左，短過長槍同得返3c

勁過小小得1頭半個月又唔洗打

呂布比人斬到人棍咁 左手 杜夫人 右手 張魯 斬晒

我打義亂三枚
開白馬多過呂布
無乜影響

張呂布打十場起碼遇五場勝率57%開幕鳩推衝軍抵削啦

我覺得杜夫人先係問題
普通一隻呂布真係唔太驚

新手啱啱玩隻GAME 想問蜀國可以組到咩卡組出黎?

初玩就大德。跟住就舊諸葛亮

跟住就桃園/義兄弟/新諸葛亮

好 唔該哂巴打 慢慢儲卡先

次次去機鋪都見好多人玩 啲角色又好似幾好j

新人想問問依家用緊鬼神關羽 郭准 女傑王異 程昱
仲味開始打全國 咁既隊夠玩 定要換走王異程昱 唔太識砌 聽人講要用槍呂布

有號令會好打d

想問下李恢招技係點解？

跟住玩EX龐統啦 招技會減人速度武力

獨裁者+滅私奉公 好似有得玩咁喎

黎緊去日本想加入，想問除左唔打教學之外有冇咩要注意？係咪要打下魏蜀吳傳儲下卡先打全國？

你想佢9推做壞手勢咩。

一陣義兄弟再俾人nerf點算

蜀國緊係玩弓連環啦

新之城有痴線佬

點痴線法

拍人機 鳩叫

同意，新手贏唔到邊個肯同你比幾十蚊去練咩手勢
唔通一黎就叫新手去玩以前舞姬套太史慈學油油咩
緊係玩套有咁無腦得咁無腦有咁大力得咁大力既，贏到靠力贏唔到自然會有心研究下隻GAME點玩我覺得

義兄弟新手唔易打喎要成10粒時間又短巨虎應該最好打啦有加速淨控一隻騎拉突，不過呢個ver 贏唔贏到就唔知

乜蜀國新手唔係打學武神先咩
定係我太out

我都係玩巨虎既新手
易砌易用7氣打好多野都唔劣勢（但都唔夠強勢）
不過上面一開始問蜀國，所以有人話義兄弟/大德/武神

繼往姜維點睇新手應該唔難打，乜都唔使諗淨係開姜維，砌1騎又可以練下基本控兵power 又夠勁

要入多隻馬謖比人斬先好用

想請教下新手入坑一開始應該要打咩同點儲資源拎卡？而家係咪有app用請問係咩名？thanks

4兵祝融係咪已經唔值錢

係 三國D咭唔會保值
依家新卡愈出愈強
特別今代有重印 唔似以前壞左要同人收張新

新手入坑，請問有冇話揀邊個勢力好D?同埋係咪玩新手教學由九品慢慢上(利申從未玩過，亦冇朋友玩)

唔好諗太多 慢慢玩
到9-10品先再慢慢學
呢隻驚好博大精深

多謝師兄解答，咁第一舖免費之後續邊種模式好?多緣同少緣點取捨?

我打多所以就慳住錢打
贏左有免費就免費
輸左就入錢比緣進軍
緣進拎緣可緣出你想要既野
出卡始終係抽 唔知會出咩
新手最好升到咁上下先去問下人應該點會
勁人講既野有時太深你咁快聽左都唔會識同做到

新手就建議你50蚊3鋪。

因為你冇經驗。打全國就點都會輸一輪。

打傳可以幫你快d儲到緣去換你鐘意的卡

暫時你都係揀番出3張卡(中間)先la

反正d卡之後可換番緣。

有d卡可能戰器靚的。你之後有機會用到

明白哂，感謝各師兄提點!

上3594t睇全卡表
搵張岩自己心水既
度好副deck
落場推入錢

Loop

唔該哂咁多位巴打嘅教導 話說我用部機4選1個個中咗宜家舞姬玩個隻諸葛亮,想問佢隻馬姬點拎返黎? 係換野個到冇得換

想問下師兄新玩係咪都係用starter deck?

用龍玉換

好嘅咁再儲下先 唔逐巴打

新手無金銀銅貨可以點

課金

係咪唔可以執人地唔用既卡黎玩

人地解任左你就可以登用

新手玩臥龍wara 咁犀利

舞姫終於有得睇佢點推

新手想問下點解新諸葛亮咁多人用，勁喺邊
感覺上加攻又唔係加得多，又單體既
但點解頂上日日都見到有既？

睇左都係唔多做到

你有係網上開通左個個人戶口就可以入數字,

但有d可能只係上手換戰器,咁張卡就冇用

因為係舞姬用
認真就因為招技加速加相關兵種的能力。
不斷彈出彈入就好鬼煩

個計夠長賺到士氣差
然後掛兩下技術夠高係可以頂到一個號令

你之前有冇登記張卡先

想問下手機連動個app係咪停止營運左之後冇其他app 同三國志大戰連動啦？

槍擊攻城

勁on9

之前震撃攻到城就係為test呢張野

之後應該會出返張騎起突撞城扣血

學三國志咁弓箭射城攻城啦

更新完未

無人玩啦？

更新完啦
宜家所有game zone機舖都玩啪卡

Omg

呢排冇心機打機

都好呀，唔曬揸住成堆銀

佢衰在一間舖頭一張卡呢，我呢d周圍走既開齊晒咁滯，一拎又要揾

無計,收入係增值,無理由A舖入錢B舖打
仆街在佢寫話有效期限得30日

今日睇住人抆線 (拍熄部機

人哋考緊征霸
唔好打擾人啦

N字頭個個之前都試過抆線

宜家啪熄機都出返張卡
又唔洗排過隊
真係無嘢輸架喎
係reboot部機要好耐啫

整臭香港人個名
畀你升到征又點？唔夠班咪又係盞跌返落嚟

正係好7

影撚衰哂

睇唔到

Twitter死咗

對面條香港玩家係邊頭打多?

張圖觀廣

唔俾差佬查牌熄咩

咁都可以維護你都得。我之前都講過有人啪機拔線

咁你又唔開名？

各位師兄 想問新手新入坑玩吳國
有咩陣玩？同有冇咩牌係一定要？

宜家好似興玩張承無特技果套

即係哩條片紅方果套

唔該師兄 新手有排先整到

巴打邊到玩開多
我通常5-7喺旺角新之，有緣打過招呼交流下

我多數去荷理活
我多數下就去 冇咩人望 新手玩好驚人望 啲人睇我打電腦 初心章

唔知你知唔知 你玩吳既話打番吳傳會必出一張吳卡，咁好儲卡D
未有卡玩住若王儲下卡先

上網在野登用喇
宜家無手機版 好難儲啱咭

我知啊 但係好難中我想要嘅卡

上網登用即係拎人哋唔用嘅卡？

係
入嗰個角色page入code
可以上桃園 or twitter同人鬥快執code

新手玩魏 家陣有兔耳王異 可以點組好？求指教

新手。今日俾架攻城車一撞冇左3分2。人都顛

琴晚係街睇住直播，舞姬終於升100證做皇帝，呢個ver佢係咪冇對手？

馬姬諸葛亮點破

等世嘉下修

有個征霸係官塘熄機

張飛削到想喊 義兄弟屈機不再

始終個spec都勁 三征九武

打左fun deck幾個月,而家打孫楚即時舒服好多,

希望推到20戰15勝以上

霸前可橫行

我想問咁多位師兄 有冇咩四枚deck好玩 有時覺得五張顧唔矖

義兄弟囉 仲算流行嘅

新手一問,到底攞人地c卡code係咪無用?見到印張卡出尼要20雞好似唔值...

仲有暴虐攻城車deck或者攻城車單係咪好冷門?見到幾野打爆人地座城好爽但係好似無乜人討論

想玩攻城車deck

啱心水嘅無話唔扺嘅 特別宜家無手機app

攻城車玩多兩場就會好空虛 (信我)

其實控兵有咩技巧 覺得自己控得好廢
有得贏都控到輸

無
熟能生巧

玩一年半載就開始ok
一開始玩啲容錯度高少少嘅balance deck先

好喇我到底玩咗幾多年呢

開名啦

係咪nalo?

keep住玩一兩年又有上網睇吓片
大概都可以上到霸(at least 14州）

啱啱轆上咗14州（最後一場各一下征我大對手1%）

宜家霸者盤4敗先踢易玩好多
以前2敗就踢見到都無心機打

0證0聲好似7千幾名到
宜家上霸無想像中咁難

睇實況啲人升霸
對到好多董卓攻成車
就知有班人剩係識鳩推拍計升州/霸

唔廚唔玩吖嘛

而家玩繄張承無特技
連輸咗五鋪

唔係話叫人玩廚deck
不過宜家先玩張承有少少遲

有咩新手deck推介 對人戰場場輸

玩緊張梁 呂布 車厘龜 成宜

新手想玩但見到部機唔知點開始

係邊到可以買到張aime卡

好耐以前有玩過 而家想玩返

櫃檯應該有得賣
幾錢張唔記得30蚊左右？

首次好似可以免費一局
玩之前諗定IC名
想要中文搵下日文拼音點打

唔該巴打 一陣去試下先

唔見左張卡可以點？好似無登記aime但login到3594

Login到3594就應該有登記到aime然後後連動Sega ID
記唔記得邊度唔見
如果係機舖睇下有冇人放咗係客服

係咪呢個制？

想問下新手手上得佢比果三張卡係咪打電腦算
同埋想知打咩先會出啲正卡

打傳嘅你比錢個round會出返同勢力嘅卡
想用咩勢力就打咩傳

應該唔係

用Sega ID登入Aime
應該有data移行
我覺得呢個先係

即係我keep住打故事mode先？ 見佢唔係鋪鋪都有卡出咁 打左成舊水先得六張白卡

廿蚊一張
續機卅蚊兩張/緣
再續機可以免費無卡 （平均16.67蚊張）或
再比多卅蚊出多兩張（平均16蚊張）
出咩卡就睇你好唔好彩

爬左小小文見到印卡，我呢啲新手係咪冇得玩呢啲印卡，一定要打故事等出好卡？

見到有人問新手用咩卡，點解好似有得揀卡開局咁

好亂呀，求巴打指教下，岩岩係活力城睇啲人打到屌晒老母

笑咗
佢係唔係代理啲人？

印卡：有分用緣同用貨印
緣：打街機儲返嚟,新手無架喇打多啲啦
貨：以前同手遊連動算易攞
但宜家手遊摺咗，只可以課金抽寵臣時獲得
寵臣就即係有啲人拍IC入錢前有個角色講句嘢咁嘅無用功能

唔該晒巴打 獲益良多

遲咩 咁有冇咩deck推薦

最強勢係孫吳之礎

啱啱睇咗片 想問佢強勢係邊？

5士氣+8武,正常號令時間,+5知比白痴唔怕dam計,係邊搵到好得過佢嘅號令
缺點：無得二連號令
所以要迫對面中場開計
比對面壓城開計再combo就仆得街

咁聽落好似幾勁喎 遲啲試下玩先
咁想問 玩呢個有冇話有咩策略

帶城門朱搬 入城開孫吳 再開朱搬easy

依期有咩廚deck/強勢deck 成三個月冇玩

利申：最尾都係用返武神寡兵

打咗大半年巨虎，最近試咗幾場漢嗚王甫嵩覺得隻Game好似易玩咗咁..

華陀都buff返 不過無乜人玩

繼續
寡兵上修返時間

乜卡都冇既新手係咪跟呢副deck去執黎打住先都得

除咗周瑜用龍玉換 其他都易執
如果執唔到周姬 用其他1.5cost槍都ok

新手唔識點入手，問過機鋪有位師兄佢都答我唔到要執咩卡

得自己玩好冇方向

月尾左右又ver update吳礎下修硬宜家先儲卡應該趕唔切

咁巴打有冇咩卡組岩我呢啲新手玩

玩緊吳，想玩下弓兵，比個目標我儲下卡都好

咁遲入坑真係咩都唔識

師兄呢個係咩網？

隻1 cost 馬換做火炎戰法弓
多一個柵又上到A征壓

上面咁副ok la
但係玩唔掂兩騎
朱異換多支細弓新手應該會舒服d

遊亭咋

有冇邊張推介

我諗都係多啲弓好啲 應該啲有時會鳩企左係到

驚你控唔掂會插槍姐
要轉一係用火焰戰法一係守城弓

火焰戰法係咪即係SR陸遜？

r 陸績 好似係

上遊亭望下先

原來係c

火焰戰法下個ver下修嘅機會有幾大呢
如果鍾會翻亂唔修,咁下個ver無咗吳礎就應該佢上位

唔會啦冇得油油差好遠

btw 收le姜維

弓就陸景,槍就陸績

蜀國而家算唔算係弱勢

八卦5枚go

唔算

其實啲LE平均幾耐先會中一張?

岩岩用呢啲試下玩全國對戰都贏到兩鋪

周瑜個感覺真係幾勁，全靠佢先贏到

想問下主要係咪控槍好啲

話你知 我2千鋪 一張都無 (人偶 橫山)

我 五千戰 先得兩張
但見過有新人一千戰都冇已經有3張

八百場兩張here

玩頭幾場中橫山馬超

玩頭幾場中橫山孫權，懷疑用哂D運，之後打到宜家未出過劍，SR都無幾多張

4百幾 連打電腦6百幾
有一張橫山關羽

劍唔計關羽有九張，四張三黃

真唔真吖

趁e排用吳楚咁順手推上十一州先

又推廚嘢

推到孫楚收皮為止

推完孫礎推蜀礎

2000幾舖，一張

太少打機真係會輸判斷成日開柒計
輸多贏少好彩最尾兩場下剋上贏咗
侵攻都叫有加

仲有一個星期多啲

三千三戰兩張，早幾日至中第二張LE
唔知呢個星期係唔係SEGA 暗瓦底橫山Pickup
日本Twitter Fd 呢幾日好多都中到橫山LE

不要再說鳥
影都無

想問下新手係咪唔應該玩3張群雄果d deck?
成日睇周布反乱想試下玩，但怕唔識玩狂輸。

乜都試吓
個個一開始都狂輸

想玩一副先，得少少緣同金貨，諗緊玩晉好定群雄好

群雄易少少
個人覺得新手玩多啲5張練吓好啲

群雄5張？

幾好推,三張又易控
對面識打會係咁輸征壓
對面唔識打素武唔開計都清對面場

晉balance5晉

5張

即係司馬師？唔識砌

可以試下槍司馬懿加陳泰
勁得黎唔算難控

其餘三隻呢？

新手唔識走射已經死左一半喇

控一隻應該ok 啩

想問下枝軍旗個布飾見人有武將樣，係咪去部機入錢買就有 見到有布飾寫住虎牢關，唔知係抽一個武將樣定個布飾就係咁既樣

隨你放

大部分係直接用Credit買的
有啲係用金貨（以前手機版儲落嘅積分，現實要抽寵臣先換到）買
武將樣可以用30金貨買/用夠張卡250場直接送給你用
好似係咁

感謝巴打

今日試用呂布3枚完全比人屌打

用孫礎先叫穩陣贏啲，但係好想學用呂布3枚玩下，

出技真係摸不著頂腦

同名統一 試吓3隻都呂布

手遊版卡面嘅旗30金貨買
街機版卡面嘅旗用夠250張卡

杜預陳泰

果然大曬

舞姫仲有得升証

夏候威

新手唔識玩火炎大號令，有冇ching教下應該點玩

之前係荷里活見人玩 好肉幾過癮 想問下係咪要買卡包？

好似

13士氣 4xC 25up武
呂布你可以返屋企啦

唔洗,買AIME卡,入GAME開局免費擇勢力印starter

之後再係game 入面打卡？

冇錯，最好依家諗定IC名
用英文名就問題不大 中文要查定日文拼音

仲要係黑卡,計埋張菖蒲,

40緣就夠你玩成個月

睇人玩全世界夏候威
28 武遊黎遊去

今個月唔撚玩

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿
[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

一係用雲散
一係唔撚打
一係一齊威
今個月貼紙都係等埋紅白打電腦玩完算

夏侯威大戰
屌你老母世嘉
本身見麒槍想玩下啦
宜家玩撚咩

緊急修正

要等多兩日

再見夏候威

麒槍=上上ver 無特技

早就應該收皮啦杜預陳泰

孫楚同義兄弟又少個對手了

差好撚遠
少1c 食左大騎位仲要齊人

麒槍+7/8.8c 上上ver 無特技+7/9c 基本上一樣啦，細騎轉大騎咪仲好打至於齊人方面，無特技都係等齊人9推架啦有幾可會唔齊人開

麒槍 +7 8.3c only

麒槍可以多兩三粒魅

竟然有新卡
咁呢個月無貼紙可以專心打MH

狗冲去印新卡先

新劉備=夏侯霸趙雲無敵盾

蜀國又強勢一個月了

群雄都唔錯，新公孫瓚幾好用

公孫瓚+幾隻攻城術步兵，仲鳩過劉備

用bana card得唔得？如果唔得 Aime卡要幾錢？

得,本身bana aime係互通

求鳩其打咗十二場電腦搞掂雙星算
等下個ver nerf晒劉備趙狗先打機

活力城實況喎

結果上星期尾唔小心打咗啲
好多劉狗

聽日三生後日update
閹狗plz
閹埋全港三萬隻狗

新劉真係幾好用

睇砍狗

勇者哥哥

咕嚕咕嚕魔法陣

新劉 趙雲 鮮血 公孫瓚 全滅

呂布終於收皮
劉備趙雲就預左,但係竟然唔搞周泰個單體效果有d意外

聽到劉狗趙狗同公孫狗都好似減得0.4C咋喎
趙狗就40武先有效果,之前30
砍得唔夠多
下個ver都係佢哋架喇

較弱步兵同攻城術搞到公孫唔洗玩

其實未對過公孫狗(打得少)
不過呢個ver大德若王霸求10C嘅話公孫狗都唔係咁好打
呢三君主呢個ver係咪可以返生?

夕xxxA有些deck玩起來還是蠻爽的

用若王升咗霸者,最尾四局比三個十三州比我JAP對我太好
文帝治世好鳩推

新手想問下緣 寶玉 將器 同埋解任大概係咩
淨係玩過上代 咩都唔識

今代同上代最大分別係啲卡會跟IC
當手遊元素混入去街機咁
緣 -> 你當係手遊啲石咁,可以比你抽卡及印卡等
寶玉(法玉?) -> 類似三代兵法嘅sub效果
將器 -> 每場可以選三枚武將裝戰器,類似二代戰器,果三枚卡就會得到將器嘅額外效果
-> 類似三代演武場,但基本免費,最重要功能係連動咗唔見IC可以補領返
解任 -> 因為卡跟IC,解任就張卡同IC嘅關係分離,其他人就可以用緣去登用張卡,而解任就可以得到緣

Thanks 巴
仲有幾個問題
咁有師兄話上Twitter 執卡姐係點
要人地解任咗 我再入code 再用緣收咗佢？
仲有冇其他方法拎多d卡
同埋新手係唔係可以打英傑傳拎下卡先
同埋將器招技係唔係random出

係，之後仲要再印製，係大機比多20蚊印出嚟
無，一係比錢
正常廿蚊局，一張卡
贏嘅可以無料進軍打多局，無卡
贏或輸都可以比多三十蚊，打多兩局，多兩張卡/20緣
比咗三十蚊打咗一局時，可以再比多三十蚊，再多兩張卡/20緣
即20蚊1卡1至2局/50蚊3卡3局/80蚊5卡3局
英傑傳會固定出傳果個勢力嘅卡
但無料進軍嘅（即係比咗50蚊嘅第三場）就無固定（80蚊嘅第三場先固定）
每張卡固定三個將器，睇官網有講

Thanks ching
仲有少少問題
印卡係邊到印 一開波好似冇得揀 一張20蚊係點計
打完之後佢會比印仔（龍玉？）
開咗最尾個盒話有SR曹丕 呢個係咩黎？
新手推薦抽卡先定儲緣先
同埋魏依家有咩廚Deck

開新Ic入game三勢力選一
會睇op時印一副比你
20蚊印卡係大機度禁再印製（用code登用無實卡/洗將器/張卡用爛咗再印過都要用再印製）
入完code比廿蚊就下局打完機會印卡
貼紙係每月活動，通常二至三張卡，齊一set貼紙出一張
呢張會食咗你嘅出卡位（即係你齊咗一set印仔，下局打就要印佢）
例如今個月第一set齊咗會有曹丕
新手推介入team借人卡玩
呢個ver廚活動張曹丕

今期頂上26連勝那位其實係味舞姬分身來,?
佢個位打到咁多連勝真係難以置信

摩池喺3代係用神速打到全Rank頭5。。

咁遲先重出江湖

姐係佢會送一張SR曹丕比我？
想問下有魏有有邊幾張R UC C實用/常用
強度又夠比我可以升下州
下下20蚊印都幾金

打齊貼紙咪有
得返兩日，星期二完喇

上位玩家玩Sub IC比世嘉捉到好大鑊
隨時Ban埋無得玩

點會呀,唔通二張卡玩唔同勢力唔俾咩

唔同勢力有乜衝突

最強の初心者 唔知係玩sub IC定代打比人捉到
佢正IC比營運ban咗
宜家有再開返,睇佢個英傑rank特別少盃就知呢張係新IC

代打多,之前我見八x一宇都有用sub ic打

你向世嘉投訴可能世嘉都ban埋

第三項係一人多IC (sub IC)
第五項可以投訴香港某玩家

又撚

其實佢都有補充,sub IC為咗係另一個rank打
如果有證明一張IC一個勢力咁用
都可能無違反規約

有無人有牛牛code。可以讓個比我

鑽荷部大機會hang機咁惡嘅

又黎?尋日星期三晚已經hang過一次喇喎

我禁咗睇戰鬥記錄
就hang咗喇
對於玩緊個四位玩家比我搞到斷線
我深感抱歉同遺憾
重開完其中一個爆咗緣想去印卡
又hang多次

征皇帝

真係cls

想問下登錄LE用緣定金貨？

LE一張都480緣

野外登用呢？

邊有人咁好死放LE CODE出黎呀

有⋯但唔夠快
想問幾多緣定金貨

開頭我都唔信
起Twitter登用過一張人形劇我就信左喇

我之前搶左金禁遲少少都冇左

請問要幾多緣黎登？

Google搵到

Thanks

明天就是三生了,

大家估下曹丕點nerf

nerf征壓打城個dam

今次竟然唔係糞修正
仲以為大會近唔會郁太多

紅綠太強勢

直接D講官方每個月9改效果當做左野
根本冇諗過咩叫平衡
之少晉宜家改到影都冇就係最好既證明

我繼續玩番我副漢董卓皇甫,

有改勁冇改弱

宜家又buff番晉4 嗰啲橙卡

晉4點砌好 想玩剎那英略

改一改成副練兵入得返去雪櫃

正啦 9士氣加10咁惡
上幾個ver唔改先有問題

新手係咪應該由故事開始打，儲下卡先？

今期個個都周倉wara,下期又削

恭喜魔人

都唔係好多人玩遮

個個楚楚都好勁 贏到快樂三國

快三有少少拋波
唔郁皇甫嵩嘅應該贏
但楚楚如果早啲拉雞肋去守又未必比快三打到咁多

睇咗幾場都係睇下邊個出錯少

決賽如果恆大無踢到個掣
又可能另一個故事

不過宜家就恭喜魔人代表香港出賽

踢制？

比賽取消左

new version

舞姬成功達陣

我冇玩但成日睇頂上對決
想問下點解對面明明得曹丕郭淮2個有柵特技
但出黎有3個柵晌度?

有理城門防欄

有珠城門防欄

可以report人掹線

新兵種有連弩兵,
防守戰超勁

配連環咩都死

黃忠個招直頭1個幾件

一開波即刻印11武呂布先

對全突都死

點會呀,你冇槍頭就咩都死la

黃忠係十幾武射隻一武嘅先兩排弩射死
大家都咁上下武嘅無咁好打

哦,唔該巴打

Report志大戰
我要report sub IC狗

有冇人玩過戰國，黃忠諗起齋藤朝信嘅鍾馗之銃彈

香港都冇入過戰國大戰

實有日本家鄉嘅去玩過嘅

收唔收到風幾點update

收唔到
預下午先有

金雞N條友輪3部

正常,新機實多人排

新之城放工時間至少40張

遊軍係咩嚟

玩咗幾舖弩，完全射唔出

類似三代既軍師咭

係 頭先仲要比人摸住手仔教

手把手教學

之前成日去新之城執咭

今日終於有時間去排同打番50蚊

打o甘少邊夠

吊你今日打左2百,

射波錢都用埋,都係得張曹節,

Sega好那狗

200好少遮 至少5舊喇

你們選了哪位做嚴選武將?

見隔離中新3紅孫堅，自己就得白卡

揀董卓

點解d日本仔一出新ver就齊卡

夏侯淵不過冇洗珠，當佢30蚊買一張SR算

玩咗幾舊終於開始控得掂啲弩，啪啪啪打咗個五連勝

我可能用皇甫或孫堅,最好就一定是武神

In 武神 we trust

武神好勁

好撚屈 一上到去單掛增援再單掛 爆城

有少少車輪姜感覺

鳩推關羽10連勝
2875>4000考試

係咪冇人再玩漢

有,用緊大兵力6枚狂輸

想玩獻帝 好型

杜預三綠

關羽加埋關銀屏應該好正

休息2個星期

有無細鋪有開

唔會啦，犯法架。而家想去日本打都唔得了，封埋外國人14日